# Kodi Media Center language file
# Addon Name: NextPVR PVR Client
# Addon id: pvr.nextpvr
# Addon Provider: Graeme Blackley
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "NextPVR Hostname"
msgstr "NextPVR 호스트 네임"

msgctxt "#30001"
msgid "NextPVR Port (usually 8866 or 7799)"
msgstr "NextPVR 포트 (보통 8866 또는 7799)"

msgctxt "#30002"
msgid "NextPVR PinCode"
msgstr "NextPVR 암호"

msgctxt "#30003"
msgid "Enable TimeShift with Live TV"
msgstr "라이브 TV에서 타임시프트 사용"

msgctxt "#30040"
msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgctxt "#30041"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30050"
msgid "NextPVR server is too old."
msgstr "NextPVR 서버가 오래된 버전입니다."

msgctxt "#30051"
msgid "Upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "'%s' 이상으로 업그레이드 하세요!"

msgctxt "#30052"
msgid "Connection failed. Incorrect PIN?"
msgstr "연결 실패. 틀린 암호?"

msgctxt "#30053"
msgid "Tuner no longer available"
msgstr "튜너 사용할 수 없음"

msgctxt "#30054"
msgid "[RECUR]"
msgstr "[재현]"

msgctxt "#30100"
msgid "Add Timer"
msgstr "타이머 추가"

msgctxt "#30120"
msgid "Recording Type"
msgstr "녹화 유형"

msgctxt "#30121"
msgid "Record Once"
msgstr "한번 녹화"

msgctxt "#30122"
msgid "Record Season (NEW episodes on this channel)"
msgstr "시즌 녹화 (이 채널의 새로운 에피소드)"

msgctxt "#30123"
msgid "Record Season (All episodes on this channel)"
msgstr "시즌 녹화 (이 채널의 모든 에피소드)"

msgctxt "#30124"
msgid "Record Season (Daily, this timeslot)"
msgstr "시즌 녹화 (매일, 이 시간)"

msgctxt "#30125"
msgid "Record Season (Weekly, this timeslot)"
msgstr "시즌 녹화 (매주, 이시간)"

msgctxt "#30126"
msgid "Record Season (Monday-Friday, this timeslot)"
msgstr "시즌 녹화 (월-금, 이 시간)"

msgctxt "#30127"
msgid "Record Season (Weekends, this timeslot)"
msgstr "시즌 녹화 (주말, 이 시간)"

msgctxt "#30130"
msgid "Keep"
msgstr "유지"

msgctxt "#30131"
msgid "All Recordings"
msgstr "모든 녹화영상"

msgctxt "#30132"
msgid "Pre-Padding (minutes)"
msgstr "시작전 여유 (분)"

msgctxt "#30133"
msgid "Pre-Padding (minutes)"
msgstr "시작전 여유 (분)"

msgctxt "#30134"
msgid "Recording Directory"
msgstr "녹화 디렉토리"

msgctxt "#30135"
msgid "Default"
msgstr "기본"
